有冇人發覺而家既運動同Fight Club 有d似

1. 都係一班人穿黑衣
2. 由一開始既小破壞，進化到全國開花
3. 由雜亂無章開始有軍紀
4.嚴格黎講無大台，大台係想像出來
5.雖然係極少量，但都有警察認同而家既運動
6. 民主既目的好多時候係為左消除不公義同貧富懸殊， fight club 同而家運動都有相似點. 但fight club 唔係迫政府就範，係直接用恐襲方法

11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

愈黎愈似joker就真

完全唔同，因為無領袖。

Starbucks都match.
走得好前

人地project mayhem成個cbd爆炸咁燒喎
香港個啲

呢啲先叫攬炒呀

只有少少似

個主角係領袖wo

Fight club 認真好多
The first rule of fight club is

唔講都講左
Fight club 始終後期有軍紀，同埋基本上冇傷及平民